搬去政事台?(36)

關sir成功智破國安監控獨派陰謀, 質疑佢去民陣遊行嘅人有咩好講?

LIHKG @ Android

個post本身係政事台開架